{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036488",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/sujeongjang-inn.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수정장 여관"
    },
    "text": "ソウル永登浦区新豊路17キル16-13に位置する水晶荘旅館は、様々な便宜施設を提供しています。 宿は永登浦駅から約2km離れており、加山デジタル団地と国立中央博物館からそれぞれ約4.3kmと8kmの距離に位置しています。 テラスと禁煙室客室、無料Wi-Fiなどの便益施設が提供され、エアコン、冷蔵庫、電子レンジ、ケトル、シャワー設備、ヘアドライヤー、机などの設備が備えられた宿泊オプションを提供します。 客室には専用バスルームとベッドリネンが用意されており、快適な宿泊ができます。 朝はアジア式朝食を楽しむことができ、周辺には弘益大学や弘大入口駅などの名所も位置しています。 金浦国際空港との距離は約13kmで、宿はソウル中心部から約8km離れています。 チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "水晶荘旅館の場所はどこですか？",
            "answer": "水晶荘旅館はソウル永登浦区新豊路17キル16-13に位置しています。"
        },
        {
            "question": "水晶荘旅館から最寄りの駅は何ですか？",
            "answer": "水晶荘旅館から最寄りの駅は永登浦駅です。"
        },
        {
            "question": "水晶荘旅館はどのくらいの距離にある観光名所がありますか？",
            "answer": "水晶荘旅館から加山デジタル団地までは約4.3km、国立中央博物館までは約8kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "水晶荘旅館ではどのような便益施設が提供されていますか？",
            "answer": "水晶荘旅館ではテラス、禁煙室客室、無料Wi-Fiなどの便益施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "水晶荘旅館の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "水晶荘旅館の客室にはエアコン、冷蔵庫、電子レンジ、ケトル、シャワー設備、ヘアドライヤー、机などの設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "水晶荘旅館のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "水晶荘旅館のチェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "水晶荘旅館の周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "水晶荘旅館の周辺には弘益大学や弘大入口駅などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "水晶荘旅館から最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "水晶荘旅館から最寄りの空港は金浦国際空港で、約13kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "水晶荘旅館はソウル中心部からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "水晶荘旅館はソウル中心部から約8km離れています。"
        },
        {
            "question": "水晶荘旅館ではどのような朝食が提供されますか？",
            "answer": "水晶荘旅館ではアジア式朝食が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 431
    }
}